諗到解決柏麗灣的cut 船問題

好似東涌咁起勁多outlet勁多藥房, 開中港直通巴（行電的） 直接送入去，嗰邊地方又大又有個海灘實多大陸人鐘意，到時旺丁旺財，包保船公司唔會cut 船 winwin

開條常平大道就得啦！

運輸署宣佈，否決有關削減班次申請。

唔係否決左咩

肯定會再接再厲
長遠解決方案係送班大陸人入去shopping

痴線，一定係cut哂所有船
班中產食得好野多
政府為係佢地健康著想
每日鼓勵佢地游渡海泳

班居民狼心當狗肺，冇哂人性
上一代真係唔捱得
關鍵時候屌政府，屌地產商
政府為你好渣，醒啲啦